繼續嗌 「光復香港，時代革命」，叫林鄭去同梁天琦談判

繼續嗌 「光復香港，時代革命」，叫林鄭去同梁天琦談判

你班友都ON既
林鄭一直係 IGNORE 所有人
唯獨係「光復香港，時代革命」呢句口號, 佢係不能不回應

你捉住佢春袋啦！ 你放過佢？

林鄭一步都未退，你班港豬就因為一句嘢退、退、退？
談判都還未開始，就退、退、退？

全世界都不割蓆，你班友因為敵人一句說話自閹自割？
2014年咪就係自閹自割, 搞到失敗囉！

又話各有各做？
既然各有各做，點解要唔准其他人點講、點做？

過去30年無叫港獨喎，民主有進步過咩？有真普選咩？無呀嘛！

有人暫時唔支持港獨？但佢地最後都會睇清楚件事，將來都可能會轉為支持

夠有好多人支持港獨啦，點解支持港獨既人，佢地既發言權要被剝奪呢？

根本就毫無道理，自閹自割策略往績係全敗！

唔叫「光復香港，時代革命」，邊個最開心？

共產黨最開心，林鄭最開心

你想共產黨最開心、林鄭最開心，咁你仲抗爭乜嘢民主？

加入民建聯一齊做個「中國人」賣港求榮算啦！

各有各做，前線都可以唱支那國歌，扯支那旗，睇下班狗打唔打

林鄭殖民政權唯一依靠黑警快將被打到筋疲力竭既時候

就有一堆人話要轉為和理非做無用既事

北角同荃灣黑社會快被義士毆打滅亡之時,

就總有3件旦散攔住話「算啦、放過黑社會」

我懷疑呢D先係真正既鬼嚟

佢地用意明顯, 係令事情係勝利邊緣前停低, 步向失敗

根本一開始就各有各做
每個人有嗌口號自由

無端端林鄭柒婆一句狗話, 成班廢物要去鉗制義士講嘢既自由

唔准舉香港獨立旗已經係忍咗好耐, 根本係CLS既

美國旗、英國旗、中華民國旗都可以舉？難道香港要做其他人殖民地？
無人鬧架喎！

舉港獨旗，自己香港自主命運，真正民主自由、當家作主
現場成村人圍埋嚟要收旗？

青山走犯，精神病咩？
要做殖民地，唔要自主？我都唔撚知係乜嘢道理？
成班都好似一夜間痴咗線咁！

五大訴求，缺一不可
呢個先係全香港人共同認同嘅理念

藍絲唔認同喎, 何君堯唔認同喎
你唔好講呢句
咁得唔得?

乜嘢叫各有各做呀？
做乜你要鉗制人地既自由？

你呢句嘢, 林鄭有回應你咩? 無呀！
廢話嚟之嘛

咪聽埋D冷氣軍師鳩UP
上次元朗叫人唔好帶裝已經害死好多市民,條數都未同姓劉計
唔好因為個立場好mild就一定係啱
明明應該要做敵人最介意嘅事先正確
如果你要敵人讚揚你,你一定係有問題
如果中立係因為一句口號就放棄,請問呢d人個立場真係會幫到件事嗎?

左膠依家瘋狂發功

北角同荃灣黑社會就快被痛毆消滅之時

3條左膠街出嚟保護黑社會

大叫「夠啦，算啦」、「街坊嗌交咋, 無嘢」

染晒頭髮紋咗兩條龍係手臂既叫「街坊」？

3個左膠：一條無蒙面既肥八婆 + 一個戴黃頭盔 + 一個高既戴白頭盔

一開始就係各有各做

一夜之間, 港豬又要自閹自割

成立口號大台？

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

去過現場會知有班左膠喺度搞散水搞事
連登就比班左膠搞事好耐啦,諗住呢度係大台咁呀嘛,控制到呢度控制到大台
特別係200萬人後更明顯,有真左膠,亦有唔少三毛扮左膠
三毛都知道,勇武從來唔會影響到和理非行動
但係和理非係會影響勇武,但唔好忘記
官商鄉黑警,都係政權一部分,你打低佢其中一部分都會崩潰
換轉去市民陣營,任你和理非幾多人,勇武陣營比人打敗,市民一樣係輸

你繼續叫擺明林鄭最開心

而家林奠擺明係講緊
「而家唔關我條送中條例事呀 係啲人搞港獨咁就唔關我事喇 阿爺你搞啦. 你班勇武繼續同警察打死佢啦 關我撚事」

利申各有各做嗌咩都係自由，但而家林鄭設左陷阱想將焦點射向港獨。比佢成功左d兩個月努力就白費了。

知己知彼百戰百勝，我地就要避開佢個陷阱。只要我地目標五大訴求一致，叫咩口號影響唔大。但唔好比對家搵到位入放然後放大。

光復香港，時代革命！

真，喺中共眼中，真普選都屈係港獨，好多人仲唔明，但港獨派被割蓆蓆得超快。

嗌普選嗌咗20年,
過去20年從來沒有嗌港獨,
過去20年從來「無位入」,
你得到D乜？你答我？

過去兩個月，五大訴求，林鄭有沒有回應？
無喎！
咁你既所謂努力, 係咪白費？

其實你講既邏輯, 係唔通, 亦唔WORK

林鄭被迫必定要回應訴求, 係因為D人見佢唔回應, 就轉變開始港獨
佢係好撚驚大家開始港獨

你真係要去開始港獨, 林鄭先肯回應訴求
已經好明顯既事嚟

尋日班和理非連和理非嗰部分都做得唔好，憑咩干涉其他派系？

淨係遊行集會到底每區有幾多人參與都講唔出一個數字出嚟，連民陣都做得掂既嘢，反而和理非最強召集大罷工係交唔到數字出嚟

本份都顧唔掂走去搞人句口號

但而家林鄭就係想扣我地港獨帽子，佢唔會驚反而更樂於見到。
想當年梁天琦就係被人用主張港獨為藉口而被DQ，老董同689就係用港獨黎爭取支持而大膽打壓民主。

今日林鄭就重施故技想用港獨黎羅列罪名去更大力打壓示威者，令示威者冠上左分裂國家既罪名。以分化中間派同民眾支持。

其實d招之前出過好多次。其實有好多野，唔使下下擺係口度招人話柄既。

和理非阻人做嘢, 成事不足, 敗事有餘

荃灣有手足比黑社會斬傷

就係和理非左膠係10分鐘之前攔住, 話放走黑社會

黑警筋疲力竭，林鄭政權最後依靠快要消亡之時

和理非話要停止勇武，一齊唱今天我？

如果唔係鬼，就一定係成事不足, 敗事有餘！